【美中角力】美日澳南海聯合軍演 公布照片秀軍力

美國海軍「雙航母」上周同時現身南海之後，兵分二路分別在南海與印度洋進行聯合軍演，雷根號打擊群與日本海上自衛隊、澳洲海軍在菲律賓附近海域舉行三國聯合軍演……

美日澳三國演習從19日起至23日舉行，美軍宣稱，與印太區域的盟國合作是例行演習，加強美國對區域穩定、並維護印太地區自由、開放的承諾。

美國雷根號航空母艦打擊群包括第5艦載機聯隊、飛彈巡洋艦安提坦號（USS Antietam），勃克級飛彈驅逐艦馬斯廷號（USS Mustin），澳洲則派出兩棲攻擊艦坎培拉號、霍巴特號、史都華號、阿蘭達號、天狼星號等5艘軍艦。日本則派出秋月級驅逐艦照月號。

射左

美日澳

支共點?
支朝伊?

型到拍電影咁

個時好彩有去睇，好正，係停車場天台睇勁近

隻航母無黑煙噴 廢的